一起唱好元朗屯門天水圍深夜仲好多白衫人消費刺激市道

一起唱好元朗屯門天水圍深夜

仲好多白衫人消費刺激市道

而警察又視而不見，吹佢唔漲

包你樓價升升升，租金升升升

建議大家唔好只睇熱門